<resources>
    <string name="article_top">Артикль – це особлива частка, це службова частина мови, що вживається з іменниками, вказує на їх визначеність або невизначеність та допомагає відрізняти їх від дієслів, прикметників та інших частин мови. В українській мові не існує відповідників цієї службової частки, тому артикль можна сприймати як невід\&apos;ємна частина іменника.</string>
    <string name="article_content">\nНеозначений артикль a або an використовується з обчислювальними іменниками у формі однини. A / an – це частка, що утворилася від числівника one (один, єдиний) і означає, що цей предмет – один з множини подібних, такий же, як і інші предмети.
        \n\na pen – (одна) ручка
        \na dog – (один) собака
        \na child – (одна) дитина
        \nОзначений артикль the утворився від вказівних займенників this (цей, ця, це), these (ці), that (той, та, те), those (ті). Він виокремлює предмет з загальної множини подібних предметів і вказує на нього як на «той самий» предмет. Артикль the може використовуватися з іменниками як в однині, так і в множині.
        \nАртикль the можна використовувати з іменниками в множині та необчислювальними іменниками, чим він і відрізняється від неозначеного артикля a / an, що використовується тільки з обчислювальними іменниками в однині.
        \nThe students in my group are very smart. – Студенти в моїй групі дуже розумні.
        \nThe water is too hot. Put some cold one. – Вода надто гаряча. Долий трохи холодної.
    </string>
    <string name="noun_top">Іменник (Noun) – це самостійна частина мови, що означає, називає предмет, особу або явище і відповідає на питання «хто?» або «що?». Іменники можуть поєднуватися з артиклями (a, an або the) в залежності від правил їх використання. Артиклі допомагають відрізняти іменники від дієслів та інших частин мови в словах, що мають декілька значень, а також вказують на означеність або неозначеність предметів та явищ</string>
    <string name="noun_content">
        \nПрості іменники (Simple Nouns) складаються з одного кореня та не мають суфіксів або префіксів. Часто це односкладні слова (слова, що складаються лише з одного складу).
        \n•        man – чоловік, людина
        \n•        house – дім
        \n•        star – зірка
        \n•        love – любов, кохання"
        \nПохідні іменники (Derivative Nouns) складаються з кореня з додаванням суфіксів або префіксів. 
        \n•        brotherhood – братство, братерство
        \n•        engineer – інженер
        \n•        actress – акторка
        \n•        immortality – безсмертя
        \nСкладені іменники (Compound Nouns) утворюються з двох або більше коренів слів. Вони можуть утворюватися за допомогою складання основ не тільки іменників, але й інших частин мови (прикметників, дієслів, прийменників)
        \n•        іменник + іменник:
        \n•        fireman – пожежник
        \n•        fire – вогонь
        \n•        man – чоловік
        \n•        іменник + дієслово:
        \n•        waterfall – водоспад
        \n•        water – вода
        \n•        fall – падати
    </string>
    <string name="adjective_top">Прикметник (Adjective) – це самостійна частина мови, що виражає ознаку особи, живої істоти, предмета, поняття, явища та відповідає на питання «який?». Прикметники в англійській мові не мають категорій роду та числа, тому ніколи не змінюють своєї форми. Прикметники в більшості випадків вживаються з іменниками і в реченнях виступають у якості означення або іменної частини складного присудка.</string>
    <string name="adverb_top">Прислівник (Adverb) – це самостійна частина мови, що вказує на певну ознаку дії, ознаку іншої ознаки або обставини, в яких відбувається дія. В більшості випадків прислівники означують дієслова, але вони також вживаються з прикметниками або іншими прислівниками. Вони відповідають на питання «як?», «куди?», «де?», «коли?» тощо і в реченні виступають в якості обставини.</string>
    <string name="verb_top">Дієслово (Verb) – це самостійна частина мови, що виражає певну дію предмета або особи або ж стан, в якому вони знаходяться. Дієслова відповідають на питання «що робити?», «що зробити?». Дієслова англійської мови змінюють свою форму в залежності від особи (I, You, He тощо), числа (множина або однина), часу в реченні.</string>
    <string name="conditionals_top">Conditionals (умовні конструкції або умовні речення) – особливий вид складнопідрядних речень, коли в підрядній частині виражається певна умова, а в головному – наслідки такої умови. Такі речення часто називаються if-sentences (речення зі сполучником if).</string>

    <string-array name="tab_names">
        <item>Артикль</item>
        <item>Іменник</item>
        <item>Прикметник</item>
        <item>Прислівник</item>
        <item>Дієслово</item>
        <item>Умовні конструкцї</item>
    </string-array>
</resources>